咪撚再講kobe 幾百手足死咗俾人輪姦又唔見你哋講

kobe 講夠啦 返嚟香港 講返手足 行動 肺炎

兩樣野有閪衝突咩

垃圾政府都推緊社福界去死！

人地出j女post有閪衝突咩
人地開溝女post有閪衝突咩
行動post 跌晒落底有閪衝突咩

咁就唔好屌人推唔到重要post上熱門啦on9

日講夜講 樓主盲既？

咁以後唔好屌人開其他post 你講嘅
人哋開唔關行動事嘅post就咪撚屌啦

post又屌 唔post又話XXX無人講？

吓 你仲對香港人有期望咩
一日到黑淨係識得打飛機
重要嘢又唔推
講事實唔啱聽就話你五毛熟狗
出到嚟又唔做嘢有事就走先
但係就返屋企話前線唔係condom
借抗爭食人血饅頭嘅一堆堆

吓 post kobe俾啲人叫春 有咩用？ 你咪自己fb ig叫春囉 成班人可能連佢打邊隊都唔識喺度跟隊rip 有啲人可能仲以為佢踢波點

同之前陳僖儀有咩分別？ 懶感性 喺度rip

好多人壓力好大
又文宣又黃店又肺炎又罷工
屙個屎比人討論下其他野放鬆下啦
打長期戰心理質素都好重要

得你屌渣傻閪
上唔上熱門有撚分別咩

好呀 唔好俾我搵到有人屌熱門無行動post

agree

樓主幾時死？

你啲連衛兵真係

悼念都唔俾？屌你老母

笑死 個熱門其實有咩用
唔通你行動下下靠熱門po

總之上到熱門=光復香港機會增加10percent
係咪咁呀？ 連衛兵

得啦 下次有人屌熱門post 記得咁講就得

我冇講

我真係從來都唔會拉去熱門果個頁面好冇

你好似一個行動post 都冇開過 但係就開埋依啲批鬥post 唔係judge 你 不過感覺你對手足都唔係好上心

我有份幫手推post
我10次有9次都有出席 你哋呢？ 我問心無愧

關你撚事咩

好明顯 其實入得嚟鬧嘅都係對號入座嘅人 講真問心無愧 參與度好高嘅人 唔會俾我呢個post刺激到